罷用NA.CX廢網,轉用lihkg.daarj.com

非打手,只係一直睇唔過眼NA,CX(故意要你CLOSE ADBLOCK等你可能中毒)
雖然唔知佢之後會點改,
但暫時好似得返呢個選擇

daarj介面太柒，完全冇設計可言
其實最好係呢個：
不過製作者又死都唔肯加login功能落去

daarj 有 D post click 左無反應 ....
firebase 無 login ...
都係迫住用 na cx ..

有咩問題
個reply越搞越柒，而家move去icon就彈出嚟
想整返走佢又要成個成隻mouse移出去
我諗好多人會諗click返上面就係close，點知

都係嗰句，你係desktop版嚟，冇必要搞到賴係方便咁
咩click兩下長按，老實講喺desktop根本冇人會咁用

每一個 web 版始終都無做到 向日葵巴打 一半既功能 ..........
真心每一個都唔太好用 ...

仲有出返去首頁個title又唔識轉...(講咗好耐)
用app留名嘅post，又remove唔到
搞啲無謂功能不如就整返好啲基本嘢

個白色mode又係，字體極幼極燦眼
配色差，完全令人集中唔到睇個thread list嘅內容
根本就用唔到，迫住desktop用黑色介面

嗰個係點整，照抄就得...

唔覺呢度啲admin想搞
加icon就叻，仲得閒到出一大篇嘢回應啲無謂問題都唔解決啲基本瀏覽問題

咁你咪返高登囉 整網唔洗時間呀 人地唔洗返工？定你係出糧比佢嗰個呀

多得你呢啲垃圾會員，我諗都就嚟要返

有人話重裝Chrome可以解決，你可以裝個portable試下有無問題

人地大大個github擺左出黎, 有咩唔鐘意咪自己上去改囉, 唔識改咪落pr囉

點為之出返去title，你用手機定電腦上?
因為list同post係同一頁，title只會係轉頁/轉台先會update
btw "講咗好耐"你係指邊個post?

試下入post，tab bar會有個網嘅title
轉返出去吹水台，仲係hold住嗰條title唔識轉，要refresh一次先正常返
試過firefox safari都係咁，相信chrome都好大機會係

呢個問題我有印象呢度唔只我一個講過啦...
另一個post：

唔洗close adblock， add入去佢個whitelist就得

有唔滿意咪走囉 反正冇人會留你

走唔走關你撚事咩，出去玩emoji啦

幾鍾意 nacx 有得睇 新回覆

其實邊個同你講係Desktop版黎...
呢個係 Touch Device 版，只係順便俾你電腦用

無野啦你講緊nacx，以為你講緊另一個

都唔洗
就得

咁係我搞錯啦
但老實講，用得touch device，都係用個app㗎啦
有幾可會用個網，我敢講用得嘅大部分都係用電腦上
官方遲遲唔肯出，冇辦法之下嘅辦法

基本上自從高登越黎越龜速
我已經無用desktop上高登好耐啦
返工咪又係用電話上